今時今日仲有人以為ou nursing啲學生好廢

頭先見到個post有人笑ou nursing入學要求低
真係笑撚左出嚟
ou nursing收生分數仲高過cu engine(三大最低分)
係笑都笑左cu engine先啦下話

笑ou nursing個post

又有花生食

又黎

小馬

騎囝仲講野 溫書喇

笑哂兩個得唔得

其實Ust engine 都好廢
尤其係civil啲人
九成都係入唔到hku同poly既垃圾😛

on9
你攞nursing 同engine比
又唔同poly比下？

笑左
解釋都費事
你外行人

係啊好廢架
出黎做野人工高低咪分到高下囉

有咩分別

護士26k起薪
cu engine it狗 15k

得

OU 護士出黎
人工一定高過UST班垃圾
三大喎 睇過

呢樣真

秒

OU nursing 學生質素variation好大，mental/general，sssdp/non-sssdp

樓主又撚狗

勁過cu engine咪得

CU N賤囝玻璃心碎到一地都係

咁認真做咩姐你